13號戰術討論

如果塞到12 7婆係度消港人體力 即使港人頂到全個12號 唱聖誕 又乜又乜 到13號有乜可以做 13人人要返工 再請多日真係未必人人頂得順 得返學生仔 同小量打工仔 支援冇可以係無限 可能人數小宜家一半到 2/3 冇可能可以好似今日禁塞晒三條主要道路 集思廣益 點打🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️